呢排好似無咩高質忍屎post

次次有屎尿post都會笑到肚痛
但呢排好似好少

自己開

忍緊

我都急梗 準備反U柯